電單車越線撼的士 鐵騎士凌空拋起墮地送院

紅磡信用街近佛光街，凌晨零時許，一輛電單車越線與一輛的士迎頭相撞，37歲姓文鐵騎士凌空抛起飛上的士車頂再墮地，腳部受傷呻吟，救護員接報趕至，將鐵騎士送院治理，警員調查意外原因。

68歲姓盧的士司機表示，看到電單車左搖右擺後，便越過行車線迎面撞來，鐵騎士彈飛上車頂後滾落地上，受傷倒卧在車身旁，於是便安撫叫他不要亂動，的士乘客則拋下車資自行離開。

希望佢無飲水